突發！龍和道開始多人

係啊 我呃尻大家入嚟
我同好多人都一樣早已對泛民政棍失撚哂望
但係928都無人估到最後會演變成咁
係附近食完飯嘅巴打咪去睇下囉 無壞嘅
如果你話打死都唔再信和理非集會 係都要係屋企睇live嘅我都阻止唔到你
但如果食得成放題 大家一定要join

羅啓聰生日快樂!!!!

Happy birthday to me!

今日食蛋糕 唔是食放題😂

放題越食越嬲 已走

做人最緊要仲有良心 推

尾個張相左下個幾個便衣咪個7警

回帶